原來一直有一個好愛自己嘅女朋友

你曾經為唔同女人等過、綠過、痴心過，其實有邊個男人無傻過？結果一個一個你以為嘅全世界係你面前路過。

直到一個女人對你痴心過、認真過、聰明過，而你又珍惜過，你一生仲想點過？我都唔知喎。

1998

1678